聽日準備第一次食百里香，有咩要注意？

邊個時間最唔阻到上班族？星期六多唔多人？

叫老闆幫你留位

記得入到去大大聲大叫
定延係男人
老闆係GAY佬

睇下有冇人用單邊airpods

點解

老闆跌左一邊落屎坑

準備嘔

帶埋老母去

送雞翼慶祝母親節

11:30到就最好

有位又有甜品

利申: 打非中

入去要除鞋

叫燒雞記住打去叫留位同留餐

好快賣哂

食到一半call食環

不了 食完要去搵屯門黎景成

258D好方便

而家先出發會唔會太遲

買定事後丸，肚痛

無開門

帶定廷d 週邊去。 當住印度佬面 即場用火機燒撚左佢

會免費

a餐賣哂..屌 遲左步

同老闆講我一定要食a 餐

反枱走人

無啦叫左其他餐

入廚房問下大廚今日有咩推介